《勿中計》牛屎仔係幫黑警拉仇恨值

牛屎仔呢個仇一撚定要報
但唔好忘記上環開左30幾槍 加上狗同牛屎仔合作 兩個要一齊清算

唔好完全聚焦係牛屎仔身上

唔好比感性覆蓋 諗清楚對手每一步嘅目的

牛屎仔係要佢血債血償但唔好淨係搞牛屎仔唔理黑警

up

推

一邊打人 一邊開槍 個時機啱啱好

光復香港 時代革命

兩邊一齊清算

逐一擊破

燒祠堂拆祖墳嘅時候順手去埋警署

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

天滅牛屎

仇恨值兩邊一齊爆升

牛屎仔係死撚硬 但唔好忘記黑警

天滅黑警

出面風向太focus牛屎仔 我都好撚嬲 但要冷靜分析政府嘅計謀

燒佢祠堂

幫推

推到黑警一齊死

今次sell point係警黑合作
中環反而被冷待

請曬兩邊一齊食雞尾包

你明白了 我發夢拍讓子彈飛 但無人留意

自己睇

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

牛屎仔一定要清算

推
班牛屎佬先清算

但唔好忘記黑警

先牛屎後黑狗

兩邊都要清算

佢哋冇成功到你放心
呢一晚好睇到呢班垃圾狗點對香港人
死仆街
連我老母都話班警察亂咁嚟

不用急

警黑一家親

一齊打

睇清楚曬黑警合作今晚好撚嬲

沒有一個是無辜的

我就等緊睇班低智牛屎黑打低智popo既

希望仲有江湖道義嘅黑社會加入我地

中環情況十分嚴峻 幫推呀大家！！！

一定要推爆佢

一陣呢班full gear既賤種衝去打差佬, 有一班差佬受傷後指示威暴徒無法控制，然後出新聞進入戒嚴。

好低劣 燒佢全家就差唔多

佢地唔會分得開
警黑合作同一陣線

點會唔理黑警
應該加埋警黑合作落去宣傳

所以要佢地陷家產

路線正確 上環一樣要搞大佢

求幫推

我無野講

我初頭都擔心會失焦
但見到黑警保護黑社會趕市民走
我就安心晒

推到牛屎黑狗陷家產

兩邊一齊死啦 反正黑警同黑社會分別唔大

黑警包庇牛屎仔 絕對唔會只係聚焦係牛屎仔身上

正確
一個有牌一個無牌

但出面風向仇恨值去曬牛屎度

一港兩制

元朗黑社會做嘢，上環開槍，證明去中聯辦係啱

黑社會=黑狗二隊
等佢地係下面一家團聚

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

各層次都要思考,黑社會要對付
劇本想幫警察加分一樣要對付
共產黨要收黑社會皮好簡單,要好好利用

名不存 實已亡

所以唔可以淨係關注牛屎

佢照打 但我地會還手

我都好撚嬲

放心，警黑合作，想轉移視線，兩邊都唔會放過

黑到飛起wor 而家

火燒祠堂 血洗元朗

同身邊人講埋我啲戰友個個淨係想打牛屎仔

不嬲都黑

中環示威就開槍, 元朗斬人唔做嘢, 重唔係黑警一港兩制？

自己人黎